私了

淘大事件，既然係咁，以後私了啦，仲講經咩

乜撚都唔洗講直接埋牙

講左好耐啦
香港人就係太懦弱，永遠唔敢出手，比人打到傻閪咁都唔出手
以前有制度保護，就話唔需要/唔應該用武力
依家連個制度都恰緊你，你班人都仲唔肯郁手
玩撚完架喇，唔出手，用把口抗爭？不如你話我知有無用？

再無人還拖嘅話
我會加入藍絲
打鳩你地班廢柴
絲就⋯⋯

踢春袋 踩春袋

屌 太多左膠 有手足想私了都俾左膠擋

直接入主題，唔好再嘈，淨係屌無用的
贏咗場交輸咗個家

其實有進步到的，不過仍然仲有好大進步空間

混十個廿個入去夠做

啱，破壞個制度嘅唔係我地，
宜家係我地個制度比班狗破壞咗，所以我地先要行出嚟

睇見就著哂